住旺角真係仆晒街

之前嗰大半年日日tg放題
面家旺角東站冇狗鐵職員確診肺炎
RAP

有

屌你旺角去到大角嘴嗰邊已經好多唐樓啦

何文田

交通一流
係環境差

宜家執咁啲金鋪sasa
西洋菜街又冇得俾班支那婆出黎跳舞
應該會好啲

利申曾經住旺角東站附近 已搬

所以完全唔想自己嗰區做首都
利申 沙田友，你哋班仆街唔好再推沙田做首都喇

有錢